學生係世界上最幸福既人！

頂！聽日又星期一，又要神咁早返工！星期日約朋友食飯去玩都唔敢玩到太夜，一到10點個個都話要返屋企沖涼訓教！！ 讀緊書既你聽住！你地真係好幸福，玩到夜一夜都冇問題，訓唔醒就走堂，想做咩就做咩。

P.S. 我好懷念年輕時隨心所欲既我地

睇下咩學生啦 要實習果啲咪一樣食曬屎

利申：實緊習 要返shift 聽日又係返八點

樓主自己以前成日走堂就以為個個學生都可以咁

我實習人工高過晒其他同學又勁HEA喎

有錢有fd就話姐

無朋友,返學好撚無聊,早放返屋企唔知做乜

未叉足電聽日又要開始透支

又諗起當年嘅生活，當年嘅女神

做學生係負資產

返左12年工，我到而家都寧願揀返工唔返學